（常識題）如果中共同泛民一齊跌落山，你估國師/熱狗會救邊個先？

前題只可以救一個

中共=
泛民=

點解要救

why not none

兩個都唔救
然後係fb開po話上天助我陳雲
趁機宣傳陳雲教